有冇絲打會飲m血

以形補形

食開白帶

聽聞可以美白 有冇用？

可以補血

點解唔食豬紅
接受唔到飲m血

屙屎食屎

我食返屎對我身體冇用 m血就有

M血算咩形狀 補邊個器官？

紅血球...碗形...

btw, 吸血鬼茶包?

補血